組緊隊波台垃圾球員ut隊 幫幫手砌埋佢

陣就唔一定442
最好就岩位啦
上面三個鐵膽
仲有廿個
大家點睇

馬里奧高美斯

連加特

真係無人先擺

係喎

波台一堆銀卡仔

咩game想問

Fifa 18 ultimate team

低價買到件垃圾

而家轉做3412

咁樣好似好d

龍門
祖赫特

後衛
N ben

Jääskeläinen

廢柴摩西斯

正身退左

n賓：442是一個錯的陣式

cb ben

沙高

個左翼超勁

加美路
達子
阿古路
祖赫特呢

連迪洛夫

全隊獌狗

路夫蘭

沙基利條垃圾都冇

靴里拉

can囝

瑞士癈翼

卡勞

牙朗
射幾廿腳先入一球

你試下擺羊落去我一定屌死你老母

垃圾前鋒嚟講,樓主真係數一數二

係喎 唔記得今年你左閘黎

moses

阿古路

感情台狗公

擺自己啦廢鋒

Henderson

連加特做龍好過啦

屌你老母 點會有moses牙

其實砌下砌下 我覺得個陣容幾勁

無野呀??

好彩冇我

iwobi

後備仲有撚羊同j唔知乜鳩

放我係唔洗諗的

無me

冇我已經唔洗睇

自認垃圾球員

沙基利

Ok

認自己垃圾

上面成班2線

廢龍點止得一個呀

中場換銅軒 同 致命靴里拉啦
st比返賓打

教練係你

應該搵唔到奇狗 退左休

驗眼啦

擺cm牙朗都死啦

Lm

我咁神鋒都冇 樓主食撚屎

你邊撚個牙

我都廢，屌你地全家

我高質球員...